---
title: 再臨
author: 飄然若鴻羽
date: 2019-03-04
category: arrival
layout: post
lang: zh-Hant
depth: 1
---

#### 作者：飄然若鴻羽

原載於[https://tieba.baidu.com/f?kz=686342133](https://tieba.baidu.com/f?kz=686342133)

---

棄天帝終於被送回老家了,武林也慢慢的恢復平靜,已不知奔波了多少個寒暑的蒼孤身促立在天波浩渺之垣.臉上盡是疲乏之態.日前還算有生氣的地方如今卻只餘蒼一人.讓一幕幕同門離他而去的場面有時間有空間出現在那已經操勞太多的思緒裡,一向淡定自若的臉上也現出了痛苦之色.可是就是沒辦法要自己不想,道魔大戰死去的同門,師尊,塵音,赭衫,小翠…棄天帝.等等,為什麼會想到他,為什麼,他不是千辛萬苦才送走的魔神麼?不是說好心裡的那一點不該存在的悸動已然成為過去的了麼?可是…為什麼心裡就會浮現那一抹黑色的身影,他的一言一語皆是歷歷在目,抹也抹不去.蒼退了一步,手捂住發疼的胸口.擡頭對著天.“哈！棄天帝,在你面前蒼果然還是個失敗者”.蒼苦笑,“它果然還是不隨我願的跟隨了你而去”.低頭看一眼自己發疼的心口蒼繞是說.

“那我就來把你的不聽話隨我而去的東西還給你吧！”還是一身黑衣的的棄天帝威嚴依舊的出現在天波浩渺上空.

“…棄天帝…你又臨人間,還是不甘心要來完成你的毀滅計劃！”驚喜一閃而過,片刻的失神過後蒼警惕的手按白虹,提納真決,怒滄琴隨時待出.

“還是不改本色的樣子啊！”棄天帝看出蒼戒備的神色.“難道在你眼裡我就只會毀滅天地麼?”眼中有些失望之色.

“那你為何而來?”或許是心裡有那一絲的希望存在,蒼問出這以前的他不可能問的問題.

“你希望我為何而來?”棄天帝笑笑.

“蒼希望你永遠別再來.”蒼低下頭不讓那神看見自己的臉.

“是麼?那剛剛那句話難道不是出自你口?”

“…蒼失言…”.蒼擡頭想解釋.確發現棄天帝已不在.“棄…”.

“我在這裡.”聲音從蒼後面響起.

“你…”想說些什麼,但是突然的擁抱使蒼愣住了.

“蒼,我好想你.”抱著蒼的手臂收得緊緊的.“不要說你剛剛只是失言好麼?”

“我…”突如其來的人,突如其來的擁抱,突如其來的話語已經讓蒼無法再思考,這個自己朝思暮想之人卻也是給整個天下帶來毀滅之災之人.他該如何做.就這麼任由抱著.

“蒼,蒼,蒼…”一遍遍叫著懷中人的名字.

“你還是回你的神界去吧！”稍稍找回些理智的蒼一把推開棄天帝.

“…”被推開的棄天帝呆立了片刻,隨即一把將逃開之人,脣隨即落下.

“嗯！”蒼本能的掙扎.

“別動！”聲音很低確有種不容抗拒的威嚴.

“我…”蒼盯著抱住自己之人.

“閉上眼睛讓我看看你好麼?”棄天帝湊到蒼耳邊說. 片刻的靜立後蒼緩緩閉上眼睛.脣再次落下.按住白虹的手攀上棄天肩膀.

“蒼！”離開蒼的脣,棄天帝有些驚喜的叫著.

“…”蒼無言,只是靜靜的閉著眼睛.許久以來的心確實累了,就允許自己享受這片刻溫暖吧！

“你好美”脣再次落下.舌頭滑入蒼的,盡情的吸取芳蜜.久久不停.

“嗯…”許是空氣被略奪有些呼吸困難了,蒼髮出難受的呻吟.攀住對方的手環的更緊. 長吻之後棄天帝雙脣慢慢離離開蒼的,開始向其他地方進發,下巴,臉頰,耳朵,然後一口含住耳垂吸允.

“不要這樣…”受不了如此挑逗的蒼想推開棄天帝.

“…”無言的棄天帝抓住推開自己的手,放在脣上一吻.然後再次吻上那被吻的有些紅腫的脣.另一支手慢慢從腰間向上移一直到胸口.隔著衣服開始摩娑胸前的小小突起.

“不要…”發現下身的變化,想起自己的身份,理智回來了一些,蒼下意識的躲開棄天帝.

“不要躲開”手已經伸入蒼衣內的棄天帝說.脣開始下移.

“出家之人不能沾情慾.”

“你的心已經沾了”棄天帝啃著蒼的喉結低聲說.

“我不能…”

“…”棄天帝不再多言,將蒼抱起放在草坪上.

“沒有不能,蒼,沒沒有不能的,跟著自己的這裡走”棄天帝將蒼的一支手引導著摸著自己的心口.

“…”摸著自己的心口與棄天帝對視片刻後,再次緩緩閉上雙眼,手臂再次攀上送上兩片香脣. 棄天帝微笑,如果可以他應該是想要大笑出來吧！可是現在實在不適合.吻著香脣,探入口中的舌盡情的享受著對方的甜蜜.一支手探入已經被之前弄的有些亂的衣襟,另一支手輕輕解下蒼頭上的發冠,一頭柔順的褐色長髮散落草坪,讓本來絕美的容顏更添幾分芙媚,儘讓棄天帝有種想將蒼吃掉的衝動.

蒼有些不適應的扭動了一下身軀,但並沒有再拒絕,許久的疲勞,不管是身與心的都已經讓他沒有力氣再逃避,最起碼這一刻他不能.佩合著將自己的身體貼近對方.

拿掉髮冠的手來到腰間,一把扯下束縛住阻礙雙方更帖近的衣服的腰帶,一手扒開蒼的衣服,讓那絕美的武者胸膛完全暴露在外.舌尖開始舔允胸前的一顆蓓蕾,一支手揉捏著另一顆.

“啊！”受不了這種挑逗,隱隱覺得小腹開始燥熱,蒼不自覺的低叫了出來.確不知道如何是好,只能本能的緊緊抓住棄天衣襟,忍耐著.

棄天感覺到對方的變化,笑笑,然後扯下蒼身上被弄的零亂的衣物,一具完美的裸體承現在眼前.

“不…”突如其來的動作讓蒼猛的睜開眼睛.下意識的想收回雙臂逃開那道灼熱視線.

棄天感覺到對方的變化,笑笑,然後扯下蒼身上被弄的零亂的衣物,一具完美的裸體承現在眼前.

“不…”突如其來的動作讓蒼猛的睜開眼睛.下意識的想收回雙臂逃開那道灼熱視線.

“不要逃,蒼,不要逃”低塵的聲音如是說.雙手抓住對方的再次搭上自己的肩膀.一支手握住蒼擡頭的慾望上下套弄,一手固定對方想逃離自己的腰身.

“嗯！啊…”下體的突然被握住讓本來想逃開的人一下沒了力氣,只能任由著對方握住自己的分身,呻吟從脣齒間逸出.兩隻手抓住棄天衣服越來越緊.一個輕顫,白濁在棄天手中噴射而出.

“現在沒那麼難受了吧！”棄天咬住蒼的耳垂,輕聲說,手移到胸前小點打圈圈.

剛剛得到解脫的蒼顯的很無力,他知道接下來要發生什麼,萬年牢的經歷他記得.緩緩點了下頭,算是回答也算是默許. 棄天以最快的速度褪去身上衣物,

“我來了.”隨著耳邊的輕語,抱起蒼,將其雙腿纏上自己腰間,靜立片刻,然後挺入.

“啊！”許久未被侵佔的後庭傳來一陣撕裂般的疼痛.手指在棄天背上留下幾道抓痕.

“很痛麼?” 蒼搖搖頭.

“我開始動了.”

“嗯！”雙臂環住對方脖子點點頭.

草坪中,春意滿滿.

不知道是第幾次後棄天終於停下索取.擁著蒼躺在草坪中.

“其實人間沒有那麼汙穢”.恢復些力氣的蒼開口.

“然後呢?”猜到懷中人要說什麼,故意問到.

“所以你回六天吧！”

“你以為我還是來毀滅的?”

“難道不是?”

“不是.”執起蒼的一束散發,放在脣上親親,然後答得乾脆.

“那你來…”

“為你.”

“…”無言相望.

“毀滅是我之前存在的意義,但是現在…”翻身壓住蒼“你才是我的意義.”

“棄…”蒼還想說什麼但是脣已被人佔領.草坪中春色繼續.

知道嗎?蒼,第一次的見面我可能已經愛上你,我不是敗給那些愚蠢之人,而是敗給你,但是我敗的不後悔.

知道嗎?棄天帝,開始見到你我真的好恨你,可是確無耐被你佔有,後來居然愛上你,但是這一刻我知道我愛得不後悔.

蒼,讓我陪著你！你會明白魔神也有情. 棄天帝,

讓我守著你！你會明白人間沒有那麼汙穢.……… 